陶傑今次真係柒到仆街

尋晚懶醒咁話去支那果個一定唔係金仔，可能係佢個妹
話如果真係金仔，支那一早大肆宣揚，係咁影哂相傳通街
但網絡上得D舊相，證明金仔今次去支那呢單野只係造謠
唔夠幾個鐘就比習帝binc
好撚心啦傻仔陶傑，習帝會比你估撚到？你坐左佢個位啦傻鳩

哦

個金仔好似唔同樣

同連登仔一樣
抽乜衰乜

睇佢今晚點撚樣兜先

我冇聽錯嘅話，好似話7成機會？
樓主小心太自信

你假設左佢係神，先覺得佢特別柒啫
係人都有估錯既時候
你開個po講佢
你已經輸左

輸咗啲咩？

估錯咪估錯囉 咁撚小事

琴晚我有聽，佢話如果要佢估，七至八成估金個妹，二至三成估係金自己

舊相果單佢話d網民無需要拎d舊相出黎魚目混珠，無話因為舊相而推論出金仔訪問係造謠

棋王點會俾人估到下一步
中國象棋大獲全勝之後挑戰國際象棋

知名度，收聽率，
本來我唔知都走去聽下